我地臉上面有瑕疵會用肉色遮瑕膏

咁黑人會唔會有黑色遮瑕膏

定係照揸返肉色

自己去站務台